今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

今晚大家有眼見真係好撚黑暗
唔係721果種俾黑社會打既黑暗
係班黑警已經痴撚晒線
係唔同既區到用賤招
完全唔撚當示威者係人咁打
屌佢地老母 當我地出氣袋？

詳見：
我敢講今日係自成個運動以黎最黑暗既一日

［民間記者會同文宣組入］我地手揸大量核彈

今日三大核彈

我冇咩好橋
我淨係知唔可以當咩事都冇發生
聽日如常番工！
請求大家 聽日全民黑衣
一人一張文宣貼係身/袋

而家好多人都唔開airdrop(因為覺得煩）
收得airdrop都係自己友
而且airdrop只限iphone
我地每個人都要做連儂人
要講俾訓唔撚醒 同藍絲知今晚既事！

先自貼一限

下面一路貼文宣
一路推
請大家at least print一張出黎！

如果大家同意 幫手share俾你既親朋好友
和理非唔好咁多藉口！

一人一圖

基本野大家做到

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

Push

呢個建議唔錯
但想搞大型嘅活動一定要提早至少一個星期之前文宣
好似7.21 個晚咁 好多人都ig post 7.22 7.23罷工
但都搞唔成
但8.5罷工就好成功 因為文宣夠耐

光復香港 時代革命

所以我唯有叫大家自發
自貼
俾其他人知咩事

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌你老母

推!咩行動都推! 811嘅事 聽日一定要繼續關注!!!

黑狗死全家!

agger!!!!!!

Ai dllm really sad